
2009-09-23t18:07:00z
dunya
abd devlet başkan barack oba bugün washington karşıt söz  bilinen yeni başbakan yukio hatoyama  ilk defa  new  birleş millet bm genel kurul toplantı görüş lider gelenek dostluk sür ifade  görüşme japonya zaman zaman dil getir amerika politika değişik gid söz gündem  oba amerika  iyi ilişki ekonomik refah   ülke güvenliğ  önem taşı ifade  hatoyama  amerika  iyi geçin   çalış iste  nükleer  dünya hedef  destekle söz  dünya  büyük ekonomi başbakan hatoyama defalarca ayrı yol harita takip ed ifade  cihan 
